一人一個....疫情下開大廈門/搭𨋢 遇到嘅仆街

試過呀姑拎好少野都分2隻手 扮哂話22樓丫唔該
平時拉門 d 仆街又係忍者上身咁攝入去

有d廢老唔郁 有時仲要扮摷褲袋 摷摷下部𨋢自己都閂門